一月去博多嘅請你住酒店

似博多站
Book錯左1月2至5
無得Cancelled
啱就話我知我睇下改唔改到名比你

tr y try call hotel. i tried cancel before

Tried

連登仔有錢到請都唔要

有意

你book d咩酒店冇得cancel

Tg

有意！！！！！

你book過酒店未